［成班波台想燈我垃圾利🙊］李斯特城 對 利物浦

鶴臣真係垃圾 死都要出btk

9月1日 19:30

負皮咗

低調啲啦

成班波台垃圾想燈我利🤷🏼‍♂️

他首兄， 別來無恙嗎？

ejaria

重組句子

Feel到會因為個topic俾人bing

利物浦應如何比賽，才令連登利迷滿意：
1. 沙拿每一球射球應中龍，入球三球以上
2. 費明奴要交出兩球以上助攻，於比賽中持球最多，不能休息
3. 文尼變白人，每一球應射中龍，入球兩球以上，單對單應該全部勝出，並要笑著踢球
4. 軒達臣要坐於後備位置
5. 韋拿杜母要接球後立即傳球不能思考，並要把所有對手當作藍斯玩弄
6. 米拿要跑足全場 不能休息
7. 雲迪克應清出所有對方的高波及阻止全部進攻
8. 高美斯要聽從雲迪克指揮 並清出所有對方的進攻
9. 阿諾要防守進攻兼備，傳中要準確落在隊友身上
10. 羅白臣理應要做到全英超最快左閘
11. 艾利臣要救出所有必入球，不能在後場高章控球
12. 高普應在下半場換入沙基利，一定要將三個換人名額於70分鐘內用完
13. 沙基利應後備上陣，上演倒掛，遠射，並完成帽子戲法
14. 摩蘭奴不應出現
15. 史杜列治需要全場奔走
16. 高普不應在只領先一球下換入中堅踢防守足球
17. 基達每場必需場均5次成功過人
18. 拉蘭拿不能作出任何轉身，否則被視為反智
19. 在每次進攻必需在5球之內傳到對手禁區，不能在後場橫傳
20. 不能只靠12碼或死球奠定勝負，一定要發揮出淋灕盡致小組進攻

長期置頂

咩topic黎

垃圾topic

［成班波台垃圾想燈我利🙊］李斯特城 對 利物浦

1001位手足 唔該晒成班波台想燈我垃圾利
咁先岩呀撐黑仔#good
我跟大隊#

好似琴晚有個po都係Topic太柒冇推

又多個on9子

不如開過個啦屌

G持 應該係on9子分身

搵人開過啦

算啦 照用啦
又係事實黎既

成班波台垃圾利子無膽爭冠💁🏻‍♂️

是但啦，開心多一個禮拜，下個禮拜就失分喇

流浪半場反cup

謝隊性感足球

半場2-3打冰曲咩

ejaria 入波

雲爺爺睇完阿又睇水晶

嗱嗱聲推爆佢啦

有神隱b就好

1. 贏波
2. 冇平安鐘

nba

不半場停左

究竟btk勁啲定我利力子勁啲？

個龍勁姐

賓科勁撚到

屌，又救到一球

留名

嘩屌你 will hughes 成個牙伯咁

睇好佢，但Ryan kent預左下季賣

POST名柒到

Kent跟前隊踢都無得落場
仲要蘇超
真係咁唔掂 ？
我覺得佢好好波

Liverpool believe Simon Mignolet’s professionalism will mean he will accept the role in the short-term with the situation reappraised in January, writes @_pauljoyce

琴晚官方MOTM係ALI?

解扑樓豬

model

今年作客打屈仔應該幾難打 同水晶宮應該有得揮

老四又畀人絕殺

Super 姐

ok

樓上係做咩架

佢係流浪真係踢得幾好

交屁

有冇人同我一樣迷布？

高美欺應該要高過左右二閘啦

model有新波衫

Mignolet: “I find it bizarre that Karius was loaned while I also had options to be loaned. But for some reason that was not possible. A goalkeeper who was preferred to me last year may leave on a loan basis. Strange.” 🤔

lomo短

笑到最後

辛尼特半大

想睇佢抱沙短

成個抱起

串

睇一睇賽程 原來得幾場唔係深夜西波

因為無人要你囉垃圾

米膠或會最大贏家

老母尋晚80分鐘有一下好勁，段速好快，解到圍
條友係揀波踢，但亦知道有時候要出真料
大家可以翻睇80分鐘前後嘅老母

米仔玩政治真係好恐怖

有冇人覺得佢機心好重

等睇山狗式奸笑

遲下取代埋ali

屈仔哩球靚到...

屈仔三連勝

屈仔榜首了

屈咁撚勁

屈仔：又話水晶宮防守好勁好有系統？

meyer
會唔會降班去英冠

佢正選都冇

沙夏呢球靚喎

痴線 精工同老屈都幾勁

越晒

邊有越

max meyer助攻
利嗰陣唔使錢都唔爭
edwards去死吧啦

17k週薪
買沙狗好過

咪又係唔撚出

咁串？

晶宮咩料
睇唔透 唔通屈>我利

17萬周薪
咁都跟就真係on9

榜首=屈

屈幾時有排榜首？？？

屈都三戰全勝
（不過得失應該利好啲）

第二姐

下星期

this year is 屈 year

ward 廢到
好彩賣左

有j兔 cls

ward有出過咩

駁唔到

成條後防線都係舊利

沙高

kelly

我利不賣垃圾，良心球會

肥賓頭五場原來有四場係對車熱阿鏝，又俾賽會迫害

軌今場出齊kova 世三全力逼害

肥賓既仕途就係不斷被迫害

成日承受咁多壓力都可以keep到咁肥，真係唔簡單

仲有佐真奴簡迪柏度，癡撚線，想炒幾多球

紐記個隊長唔肯踢咁串

其實唔難，你壓力大，想食多d好野，就會易肥到
我就係成功例子

紐係咪上年贏車

Michael Seri
1 - 0

Cls 大雨到

濕過去游水

1-1

天文台夠唔夠膽明早黑雨

假設，假設咋，如果俾你地揀一月仲爭緊冠要補強，你地揀邊個？
我自己仲係想要攻中，fekir,ziyech

右閘 中堅 攻中

垃圾車d波順左好多

今季d升班馬好流

台長喺唔喺度

快講

Pavard,fekir

柏華有咩咁勁

世三

pavard勁野 法國正選 實好多隊爭

希望拉比奧特唔會去巴塞 會黎利 利申FF

世3

世三其實幾撚慘 成日比人招呼

應該冇心印到

可中堅可右閘，有身型，技術唔差，高美斯咁

男朋友就生日 送咩好

Rabiot都有機會嘅，不過佢黎啦同米拿可能冇位踢

八成控球
對兩成
轟真係禁住肥賓黎強姦

米拿唔會無得踢
la再打唔起賣都唔可惜
不過唔會嚟

紐打541 都唔差

咁既人腳好正常

買條絲帶綁住自己

印軒既英格蘭波杉

然後比佢掉你落海

14號輸左
睇下Rafa炒車算

犯規防守

佢有
佢買埋件紅色軒比我

正路一月甚至下季補強要補五個位，有分優次
攻中，中堅/右閘，後備龍，後備翼，後備中鋒

咁既人腳對車 唔咁踢 好難踢

唔玩依味野

車個post 啲人係咁屌
但中下游係咁踢架啦
有咩慘得過下下兩個夾你一個都中先得架

處

肥賓

咁印紅色既Alberto Moreno

一早話要出朗當，咩艾約斯 荷西路根本唔掂

咁搞法可能會分手

世三比人夾個下嬲都正常既

中下游 個個大巴ga la

賣出左未

嘩屌 柏度差D...

傻西路上場打得幾好

糟黑

Kennedy呢？

負評

世三一個舞撚哂條後防

好勁wo,比千里走單騎段片佢睇下 就知你識波

睇唔睇到 柏度呢D就係利應該要買ge

好似沙基利咁以前踢過大球會但仲當fit...

呢D一黎唔介意踢後備 二黎質素仲係到 就算後備換入都有改變戰局能力

肥賓：車路士間諜不了

明明大肚腩都照樣舞龍咁舞

買到又點，尻普都唔撚用

Shelvey呢？

換人？不了

個屎忽好撚正

首先要比人換到入場

朗當個身位痴撚線,,,,
全英超後衛有邊個頂到佢...

大米兩粒

上次同個阿fd傾
佢覺得皇巴d棄將多數水貨

唔講高華鍚呢D實岩用ge

華斯基斯 再以前卡利祖呢D...打後備其實幾好用

第一下load咗做diego milito

富咸個場打緊NBA?

隔離咁激嘅

高狗

學界丙組手球

VVD

佢地怨球證無比牌對面
但紐狗啲犯規全部都係一夾之後輕微犯規 完全唔起眼果啲

diame 係咪不死人

Tarkowski成日入波

車班主又話唔撚玩
但換完領隊勁到...

世三下下都好撚大威脅

D譯名係唔係有版權，個個台都有自己版本，高華錫咪幾好，仲有史端寧

世三做唔到世一既原因

屌你摩拉達擋撚住左AZP球遠射,,,,睇路線唔擋應該入...

紐記下半場應該頂唔到

笑死 morata

岩岩夏薩特個攻勢靚撚到 專登漏再打個配合 紐記班人慌哂咁

佢第一腳射可能仲好

永續

最on9係Now TV用史端寧呢D奇怪譯名, 但係Now Sports新聞又用番史達寧個D普通譯名

最順口都係250

我聽話d講波佬有時會唔記得左個譯名😂😂😂又要修正返

seri球波靚撚到

打丁

點都未會排到佢掛。。。

joehart 好慘

又唔係嘅
本身都係正選
係馬斯代替咗佢
同埋首歌有佢份
佢重係到j緊

夾左自己入去

咁攻法
我轟入波真係時間概問題....

比清出黎講兩句

垃圾轟

季初仲要諗住車會星散

而家無星散仲要勁左

摩拉達差D

好彩係莫拉達黎

出埋金章安，唔打啦

mola達既長處究竟係咩

從來冇睇小過車仔
一路都係炒教練
一路都係沉一沉就上番黎
今年仲要冇歐聯壓力
所以真係唔好太睇小

好老實呢隊車仔破大巴D猜波 左右轉邊真係幾快 球員D touch又唔論盡

個人認為中間快過利記班中場 再咁落去 紐爆係遲早ge事

一線頭

佐真奴 世三 高華 柏度 逼哂係左邊想點

頭搥

利咪19樣

呢個朵真係好好笑

做乜換走RONDON

我個阿fd話比mola達用腳入到波簡直係侮辱

換個有氣有力既繼續衝撞

豬腦入黎應該有波入

紐記個龍幾勁

喂喂喂

車條中場 應該係宜家英超最強

世三隻腳斷未

笑死...世3俾人狂踢

hazard好撚慘

Possession 90%

魯迪加

嚇撚死咩

痴撚線

勁撚到

肥賓禁制

有撚用，比人咁壓住黎打

定呀卡數

12m，無啦

我轟贏了

估中都救唔到

屌中波

咁都12m

臨天光賴尿

守左成場咁撚好整個12m

爭少少

點解其他隊咁易有12碼

屌

成場都好撚黑
冇得打啦

天滅肥賓

屌你個球証係後面睇唔到鳩吹....垃圾英超

屌你老母咩咁都12碼

明黑鳩你
咁點

唔關個龍既事

原來黑哨黎

車今季好大威脅
狗屎運都有埋
FA都助佢一把

屌你老母場場波黑哨仲話唔洗VAR

沙里好勁
未見過肥賓比人攻到咁 雖然唔算好入肉

勁條撚，本身軌人腳就勁過猁

呢隊車破大巴肯定好過我地
打耐左聯賽又係屈G

Fat ban

逼害

隊隊都唔識輸咁

睇緊同一場波定係平行時空緊

第一句我唔認同 根本佢地都冇計破大巴 唔係球12M嘅話

唔關事 禁區頂傳送節奏快好多
d波2nd touch就要傳 干地仲係到呢場一定老鼠拉龜緊

得個猜字

其實肥賓隊波真係好唔掂

個波控耐D都唔得

垃圾fsg前幾年肯出多50m買人一早攞左英超啦屌佢老味

1:1

1：1

肥賓好波

邊個話傻西路冇撚用

一關左就1-1

比50m咪又係買水貨

勁呀

爆炸頭

Luiz

黑吃黑

終於唔係圖書館

人地踢左幾場炸已經踢到呢個節奏
我地夾左3年都未係好見到 仲要肥賓出名大巴勁

雷斯眼神頂波

一人黑一獲

係咪癡撚線一鳩咁批落去都無吹

David Luiz等波到
黑哨來黑哨去

咪就係人腳問題

猁中場得lomo milner keita 傳送點會順

sip得好靚..雷斯仲係度等波

唔好亂講野

唔撚洗還呀

轟

賓賓

唔好再講野住

可唔可以關多次

呢10分鐘要學下轟點破大巴

唔撚洗要ref啦咁
場波都on9

嚴打多嘴狗

係嘅 佢地呢個陣夾多幾季確實有機會勁過我地 但今季唔係囉 頂盡55波

仲要請豬腦食左口踭

屌你老母整var啦 英超再唔整遲早變笑話

2:1

一熄機就1:1

都可以咁講既
但沙里一定有影響

Diu

原來靠OG

場波無端端好睇

垃圾黎真係

再出post 2:1

2一1

無啦

轟都要執執條後防先啦
上場如果唔係妓把握力差，已經輸左

燈撚到

無啦啦吹罰球都ON9

cls

真係隊隊都唔識輸

車狗真係有啲狗屎運

好想要豬腦

條on9仔做咩冇啦啦了一了佢

阿轟都有運

屌你車好運到
仲聯咩賽冠軍呀
講運已經唔夠人黎
又12m又OG

點先要吹呀

皇者識

車仔真係好多反cup返

肥賓咁就比人黑走咗2分

好波不如好運

阿朗救左車仔好多次

佢地唔驚你大巴
係驚你攻 咁可能對我地有好處
不過今場都有d死好命

轟vs鏝

呢d運先最得人驚

Ki

完

車仔冠軍了

黑左球12碼就死返出去啦

好運到

已block

爆閘狗全家身體健康 長命百歲

唔了都收左95%皮

你痴線架

學下人玩角球旗啦你老味92分鐘1-0仲攻

唔了後面barkley都入了

唔知垃圾車靠好運可唔可以拎埋冠呢

唔了應該都係死角入

我係終極痴線佬

有運又有黑哨

唔入後面barkley輕鬆空門啦

人地中場咩質素
隊波同球員個style係點
有啲野唔係你就唔係你

無可否認個阿朗素好撚攻得

屌你唔撚傳

咁我都冇話咩
純粹指出車狗好大威脅姐

人地打左阿狗都9分
我地打3隊廢野先9分
點鬥

破密集佢好有用 但對曼城熱刺阿記佢會變左做輪姦對象

對利黎講打左3隊廢野有9分係好事

當係阿朗素入算啦屌

呢個agger
我都想睇下佐真奴場場掂咁多波 對big6佢可以點踢

Serri咁快放定支煙入口

上季開始唔係啦

KI可能要降多次班了

你估對前面真係食得晒咩

阿狗咪又係廢野

去邊隊死邊隊

嘩嘩嘩

唔係球黑12碼撚贏到咩 打亂哂肥賓部署

早幾年仲吹佢係南韓謝拉特
而家攻守都唔掂都算,咪扮死球專家啦

留意到好多其他隊嘅球迷睇波都mon利post

即刻畀人負評...

仲想點 打三場比十二分你咩

好撚搶口

南韓軒達臣就有佢份

水晶宮唔係廢野

完全睇唔出一開始同你2nd reply想帶出呢個信息
你話咩就咩啦

Matt Ritchie啲罰球仲勁過佢啦

又吹奏車仔

你比個波入咁多禁區
又有世三係度 你預左有都唔出奇

屌你呀又反

仲有隊屈仔都全勝

入黎mon post 再話人無腦 清都幾搞笑

x12 接實
屌你弱智都廢撚事

車狗連護級隊個閘都要爆

最尾定格係想點先

比隻波台老鼠同化哂

佢地對波有form 應該企得穩前半版
pereyra由右邊cut入去做波比gray 同deeney 又得 自己射又得

朗拿杜姆

佢地質高，個style都岩踢1-2 touches pass
傳球意慾又高 後衛又識遠射
真係無得打
仲要有世三係到成個美斯咁一扭十 搏犯規
世界第一左閘朗攻守俱佳

今年冠軍一定係佢地 擺大巴都阻佢地唔到

唔知曼城守唔守得住車仔

今年應該都係
曼城同車路士的天下

英超概天空
都係藍色概

吹奏大會+戴頭盔大會開始

Btw 英超依幾年都係藍色既天下
鏝 轟 李城全部藍色
利用翻1892件藍色波衫可能有得贏

冠轟相

你以為咁燈法就拎到英超咩

咪講左今年曼市利市倫敦 都係藍色

Model 條ig片 成個超級球星咁 希望幫到佢搵返自信 咁靚仔唔好哂咗佢

rb無左基達連多仔都贏唔到

Liverpool have appointed a specialist throw-in coach as they seek to capitalise on every advantage in their pursuit of silverware.

Danish coach Thomas Gronnemark has been employed on a part-time basis to work with the first team at Melwood to bolster their threat at dead ball situations.

Ab對金手套係咪已經叫緊糊

靜啦

冇埋 wener

得老母有祝福Model YNWA

大家今晚想邊隊贏？兩隊都咁仆街，好難揀

why not draw

兩隊鬥 mma

梗係獌啦
輸多兩場炒咗daddy咪弊

一人一分最好

睇返精華先見到Coady係狼隊隊長

嗰批青訓發展最好估唔到係佢

推咁慢

台長 幾時黑雨或者八號波

暫時睇9月中前都唔會有8號 黑雨估唔到

而家水晶宮都係比70-90K, 170K吹出黎

但只係軒式隊長

睇唔睇到今年最強既風出現左未 射射

呢d水晶球問題唔會睇到啦

1個助攻就要去爭

問左膠野添

晶官隻右閘正野

牙正又黎

貼多幾張啦 片呢

仆街，喺街睇到呀
正啲野都要即刻碌走

見到加密個框已經知又係果味野

成個人精神哂 多謝牙正

支持貼片

Kop end 個facebook 轉載25狗喺echo個濕鳩訪問 屌你老味
一早污染隻眼

呢個page愈搞愈衰 呢d野都post

Jelly幾正喎

神軒最正

taa勁似啲本身踢緊女足既球員

原來jelly咁索

Keita 整到成個黑豹入面啲女侍衛

費奴右邊係邊個 認唔到
差啲j左 jelly

應該係舊水貨

基達右邊係？ 好靚女
屌 我係咪隱性gay
有啲整得幾靚下

老母左邊係屌摩？
仆街睇到扯左

費奴右邊係沙拿

你本身係咪gay

Keita隔離係model?

呢個真係exact7ly整到係女人樣

好索 厚唇 對電又眼
痴撚線 有無多啲球員睇下

認唔到

琴晚發夢謝隊同人渣兩隊波鬥到145分鐘
唔知乜撚野比賽
結果謝隊12碼輸咗, 人渣好撚得戚

keita隔嚟係.....老虎

好不安

咁似TVB 劇情

富二代

Oh shit
無左鬍鬚認唔到

la子我ok

好銷魂 心理上唔屌
生理上想屌

好撚正
右下唔係高普掛...

埋黑人最靚應該係馬貼了

係

沙基利好似人妖

女？圖呢？

呀正要搜集題材

歐鎧淳撐泳總咁衰一於將佢就地正法

咁大隻唔夠打

居然最靚女係老虎

唔大隻啦

本身又話今年特別多風概？！

左上係邊個

應該係ab

其實睇到世三單槍匹馬撚晒成條後防線，就諗起沙夏都撚到TAA成隻狗咁，面對世三點算...一定弱點攻擊。

大家都10號，好心文尼學下人傳波

軌左路穿窿 龍同雷斯又係弱點黎 佐真奴係英超又未試過比人前場逼 開大就一定

雷斯成日mark漏人
要弱點攻擊返佢
多啲後上 會唔會唔錯

我以前是冠軍 怎會慣做後備愛人

ON9子有冇拎過世錦賽牌

軌打傳控踢法上比利剋 仲要後防有弱點唔使太驚
反而打獌呢d同你玩守先麻煩

佢靠關係先入到咋

想睇老母大戰kante

琴晚睇kante踢咁前 冇佢之前咁勁

原來前利 coady
而家有機會入選英格蘭

southgate只會揀大會同BIG NAME

好似係揀佢梯隊班契仔

有無人唔想隊波太多黑尻?

TAA 馬貼 VVD 老母 大清 奧力治 文尼 基達

人地而家隊長中堅last man
以前打中場

係
成日黑口黑面影響士氣

Racist

文尼就走 剛升職的你舉杯到凌晨還未夠

打得好 回家

取代Lovren

VVD南美裔

而家得三隻中堅
一個唔好彩傷左一件
淨低兩個要3/4線作戰 ？
或者用青訓仔

vvd gomez lovren matip

幻幻終於有出頭天

邊爐都打得啦

佢同馬貼身形差不多

仲有老母

Matip當半個就得

可能改造屌摩做中堅

係喎屌唔記得左件top five best cb

肚痛，不了

可能係全球最短中堅cls

我都覺我利無灑d靚仔白人

啫哩

最美麗nigger未留在我手

早排我先係呢到提過 比人笑到仆街
Azp咁都上下 不過今季打返右閘 唔洗再打中堅

得番佢
軒個樣又傻傻地，lalala又文員多

打閘都無位置感既人叫佢打中堅,
俾人笑到仆街就梗

Jelly太瘦

正選白人有
Ab13
老虎
啫哩
M7
軒

其餘有
La子
米勞
屌摩

仲有沙狗

半黑有
明
沙拿
張仔
馬貼
佳尼
大清
高美欺
老母
slk

全黑
文尼
基達

咩身高打中堅

請不要玩弄屌摩

屌，公海整埋反利q&a

公海啲人反利反到痴左線

vvd半黑黎講好撚型喎

公海dpost淨係講利會攞英超

明明踢得果3場
只要淨低果36場曼連全勝就可以破紀錄重奪英超啦

明明車都全勝 冇人講

咪係，仲要贏左阿
我地就只係打中下游

半黑仲有TAA
張仔都型

連利市都係拖肥做一哥:

taa個樣太細路

屈福特

利記最後一個又勁又靚仔既係咪要數到費托

d言論咁似稅佬

TAA上場有一球遠程腳背bam俾沙拿
英國好多人吹奏
跪求gif

嗰下準到仆街 好撚好j

假如利拎到佢地仲可以搵咩笑？
班獌狗驚撚到賴屎

其實多尻餘 利次次都脫腳架啦 有乜好驚

10個post有一半都係吹奏利

屈福特今季會唔會好似李城咁樣奪冠

後防太廢，難啲，李城當時Kente幫好多

李城果年係勁在季初識禁制，一唔夠打就出馬列斯（果時未係常規正選）

屌你有無睇架………馬列斯個季邊有做過後備

睇live諗緊邊個咁好腳法

好正

以為佢撻q

R洲足球聯賽究竟有乜用

仲有200倍

平時睇到定出波都出哂界

聽到全場都拍手

R洲國聯賽

其實睇黎可能見到果邊兩個隊友
求其ban過去都無死
只係咁岩落正去salah腳下

TAA同埋M7
做咗BBC team of the week

希望係
否則遲下
皇巴拜都要人

沙拿痴波都好勁

佳尼可以繼續坐下

條友痴波不嬲勁

英人好少出國 要驚既應該係車件Alonso

taa 就快儲齊五張換取休息一場

呢球睇到老母既回防意識好好

季初係岩岩買，做後備炸，係唔夠打先禁制

Alonso 艾力臣 世三 Kane
皇巴拜唔要係幾奇怪

段速仲好撚快

拜:我洗撚用錢簽人?

呢樣似謝隊

黑人爆發力

驚老母巴塞睇上

所以話英超好啱黑勁踢

新馬基利里

有段時間皇馬中場佢玩哂

驚一年賣一個隊長

第一次見佢跑

最強攻中已在陣 仲洗咩買

唔係掛
佢走動果下好快架bo
好多時中場55波都佔到時機

有無人好想原諒奧雲但唔敢講出口
利申: 因為佢先中意利

賣！！！

負評左 希望你反省下

屌呢球AB 玩大咗, 點會咁撚樣推法
80分鐘玩啲咁撚樣嘅野

係米仔嘅話,一早cup 去自己右邊
fake撚到人地落去大西洋喇

死全家啦垃圾

AB好撚心咪玩咁多野

有無人好想原諒奧雲但唔敢講出口
WTF?

難聽過粗口

師兄睇完kopend個post?

【奧雲愛回家】

奧雲透露當年沒有重新加盟紅軍的原因，並表明自己其實最希望能再成為利物浦球員。

「我當時想，在皇家馬德里渡過兩年，然後回來。還記得我千叮萬囑當時紅軍主席、行政總裁：『把我帶回來』。讓我回來紅軍是我的夢想，這沒有成事，我不怪任何人。」

「當時我曾跟賓尼迪斯會面，大家都談討過回歸的可行方案。我以 £8M 加盟皇馬，利物浦願意 £10M 把我回購，但紐卡素出價 £16M，皇馬主席跟我說一是留隊，不就是加盟紐卡素。」

「我曾跟紅軍接觸希望他們可以提升報價，但他們表明最多只能付出 £10M。最終我決定轉投紐卡素，因為合約中有買斷條款，或許我還有重返紅軍的可能性。」

今朝我有講但係無post內文
費時咁多位利子一早見到呢篇想嘔番唔到工

最後去獌你點撚樣兜呀死仆街
唔續約逼球會賤賣你
再想球會用double價錢收購返你
屌你老母咁都叫心繫球會？
爛賭鬼收皮啦

真係想嘔 屌

整係IF XXXXXXXXXXXXXXXXX

已經夠條仆街死全家

訪問話當時喺鍠準備番英國踢
佢首選番利 利出10m 但紐出16m 鍠要佢去一係去紐一係喺度坐 然後佢去左 諗住兩年後再番利 但之後大傷 傷完託加歷查同BR講 但當時有托利斯 再之後有蘇9 佢只可以揀退休 我知講出黎實俾人屌到甘但無佢我唔會中意利 好矛盾

我睇twitter

去獌點原諒啊

我夠係因為佢先迷利喇
但係講咗句咁仆街嘅野,

仲要做埋球會大使
原諒?
死十次都唔夠喇

1. 佢點解釋都唔會justify到點解去獌
2. 不嬲都冇人屌佢去紐卡素，咪撚偷換概念
3. 屌佢嘅位你都唔明就話原諒不如算鳩數啦

可能我只係想保留一個美好嘅童年回憶 兒時偶像 就好似我唔想相信結衣被哪個了唷一樣 接受唔到現實

我懷疑呢個user 係咪杰寧

球會大便

if you can't beat them

有一個默默支持你

有機會

你老母畀狗屌

25狗FANS扮利迷

我都有諗過 不過杰寧咁老

曼聯明宿奧雲？

佢都係想推post 啫

成個timeline係

一開始25狗想去鍠，唔撚續約逼球會賤賣
你諗下佢坐咗一年冷板都仲值16m，但當時去鍠只係賣到8m就知

到坐咗一年冷板冇得出，就想返利，但要利出double價錢去match紐個價，屌你老母逼完球會賤賣冇得打就想球會高價買返係乜撚嘢玩法？

到喺紐都傷到仆街時，繼續R利想回巢，你當打最勁嗰樣係速度，傷到咁不如退休吧啦。利唔要，結果佢走去獌

之後仲要賭錢賭到就破產，R fsg俾個ambassador佢做。屌你老母啦原諒

真人幾正 不過比過綠帽人帶 不了

FSG又係ON撚9嘅
搵佢做ambassdor....)

痴撚線

唔怪得仲迷25狗

FSG做生意之嘛
有名氣幫手搵到錢就得架啦

If you can't beat them, join them

迷托不迷雲

搵呢條友盞倒米咋喎

有樣咪吸引到女fans囉
FSG會理舊fans咩？

奧雲呢啲賤人想一得二
條賤種背棄球迷去換取冠軍
都未撚夠仲想人原諒埋佢
斷腳死好過啦

我都知佢抵屌 我都唔係要全部人原諒佢 只係想知有無人有同感 果種矛盾果種衝突 唔係話迷佢 我都無中意果種感覺

事實係好多鬼佬都仲迷佢

走啦
明叔都迷
屎都食得啦

Wa 老母咁撚勁既睇精華

Holy shit

迷老母未？

朗拿老母

我屌你老味
你迷奧雲狗都夠低賤
仲要擺結衣上枱

迷奧雲我屌你老母

眼見公司FG班後生女好心動

但條女由20跟我到依家28

乜青春都畀哂我.是咪好仆街

衣家d後生女雞黎架喳
玩下就好

都話唔係迷 係矛盾感

明叔值唔值得原諒完全冇討論空間喎

之後地獄賽程
會唔會去到十月都係得9分

咁你講咩結衣先

因為明叔鍾意利
但明叔仆街死喇

明叔都原諒得
你條女比完綠帽你戴再回心轉意既時候,應該都仲可以幫人養大埋個遊艇仔

靜啦屌你

咁會唔會去到十一月都係得9分

利記降班膽

而家只不過打左 3 場
利記已經累積左 9 分
仲有 35 場比賽
利記係剩下賽事取得 35 場 敗北
就可以打破打呲郡保持既十一分低分記錄
即係話利記仲有 1 場波可以得分走盞

呢張圖要長期置頂喇

睇一睇又真係幾地獄

15/9 作客熱狗
18/9 歐聯第一輪
22/9 主場對修咸
30/9 作客車狗
2/10 歐聯第二輪
7/10 主場對鏝

屌今年係咪無台播歐聯

唔好傷人

又連失幾場分之後靠朋友隊起機

作客車兩日後踢歐聯

做過狗永遠都做唔返人 係咁多

歐聯出後備咪算

好似30/8抽?

你去邊隊都得。係去死敵唔能得。

E個先係吊佢的原因

你班友燈能到呢。。。

呢度只要三埸強隊嬴兩埸和一埸仲榜首緊就好大優勢，三埸六分波

幾時抽歐聯

830

唔識爬文

係利只可以拎多1分

最多平手，比你和兩場

食熱狗
修利皮
車毀人亡
殺曼狗

劇本黎

和兩場平紀錄咋

fifa頂多88 89就已經好比面

Vvd88 l681

呢個網好唔update下

正常，因為pes開game先live更新

為左件奧雲狗格劍值得咩
提佢都嫌晒口水

係條傻9一味話迷
冇人同佢格喎

都原諒得
咁比條女派帽都得啦

正常利狗,就算精壇都唔會迷259喇
除咗潘_寧唧

果d唔係叫狗, 叫雞
雞犬不寧潘_寧

奧雲呢D狗同隻臭雞就咪拎出黎講啦

潘杰寧咪潘杰寧

話緊你啊死柒頭

潘杰寧我屌你老母呀

歐聯最緊要出到線姐,
次名就夠可以輪換多D.
不過以廢中性格都係會出晒D主力

今晚好睇
邊隊輸左都有得笑

希望今晚可以睇到皇者獌4424同未來熱MMA
想知邊樣會勁啲

可能好似果場熱軌MMA

打和啦 SUPER

MU win 2.35
Spur win 2.7
Super 3.15

打和機會都高，可能1:1 或0:0

我估獌狗贏

軒已經成十年

和la

要取決於熱刺用正三角形定倒三角形

摩連奴有冇用針對性部署

主場就一定唔會輸啦

firmino ig 有人叫Come to besiktas

48-49歲去囉

主場都輸
摩狗可能豉椒炒魷

啲土豬係幾盞鬼

想睇Alli vs Pogba mma

好喜歡她

韓狗贏緊2:1

屈仔都9分

When asked if there is an update about a new contract for Mane, Klopp laughs and says," Yes, there is [an update.] He still has a very long contract."
mane學25can

似廢中又鳩up姐
基本上傾緊傾掂傾唔掂佢都係咁答

贏多幾場可能3月就夠40分護級成功

仲唔續約

黎緊原來對李城熱狗車同鏝
仲有兩場歐聯
真正考驗開始
希望廢中適當時間輪換下
舊時無後備就話
而家後備都有返咁上下深度 就換幾個
真係踢死勝利11人

出沙狗

放心啦，廢中就是輪換都會將換人名額留到下季
都叫半個勝利11人

廢中應該仲有換走沙拿既陰影
成日唔敢換佢

死都唔出沙狗

場場買利win

2:2 korea dog

oh yeah

沙短有英超經驗，可以早d出啦
邊爐都算老雀，其實可以75分鐘後替m7

冰奴唔肯跑動 算吧

3:2

反勝了

what???

放心 一定再反cup

我諗對強隊應該會出返邊爐

和波加時OK?

屌奶星，岩岩買左兩舊韓狗

mane最新嗰張相都有
係咪想成隊利搬過去

抵撚死

進化:勝利10.5人

土耳其菜岩哂口味

想睇加時

有無LINK睇

有線APP免費睇

中間個兩場歐聯一定要溝d後備落去踢

差D輸撚埋

出我軒

又邊撚個收工先黎自殺呀

利物浦需要一場敗仗
比連登手足開下
「瞓左冇睇 冠軍利炒李城幾多粒」
「理性分析 利物浦輸波原因」
同埋
「我利唔係好勁架咩，搞乜連李城都輸」

［緊急］想問一問利物浦球迷，香港咩台有得睇歐霸

想問下阿迷識點睇歐霸未

Ching咁搶口
入面有人話睇怕最後都係得翻鏝踢緊

泡菜好撚茅

無計，你想唔想當兵

屈仔要踢歐霸了

會窮

350萬變一千蚊個月

泡菜搞掂

On9咁樣輸12碼

仲要冇得拗

呢場係幾多強？

8強

點解唔係比son射嘅

拍到入

無12碼睇

屌烏茲別克on9 5個mark一個都拉人輸十二碼

條友幾勁 可能勁過origi

紅牌果下又係on9 無嗱嗱推鳩人申請兩黃一紅

對英乙咪射過
窒步窒到比球證吹唔計加黃牌

輸返3:3果球仲on9 無壓力下大撻 波皮都掂唔到咁比人2打1

有黃牌仲推鳩人真係弱智

艾利臣：「我會在組織進攻的範疇上，繼續為利物浦帶來貢獻，如果日後再有盤扭、過人的需要，我會繼續這樣做，但會處理得更為小心。連續三場不失球，是一個不錯的紀錄，但這是團體的貢獻，並非我的一人功勞。」

前兩日睇撚到心臟病發

如我像個垃圾

琴b🤮

豬咗？

渣ga

你覺得on9子會有贏既可能咩

收皮啦 下次一定得

下次係咪東亞運

冇左好耐啦

下次大賽係奧運啦

利記由季前準備開始聘用界外球專家Thomas Gronnemark教授球員點樣處理界外球，主要對象為隊中會出任閘位球員羅拔臣、摩蘭奴、阿歷山大·阿諾、佳尼及高美斯。
丹麥籍專家Gronnemark會以兼職身份工作，過去十五年醉心研究界外球方面發展，於國內球會米迪蘭特擔任教練取得成功。
Gronnemark現為健力士世界紀錄保持者，開界外球最遠紀錄為51.33米。
今次聘用教練重點針對性訓練，顯示出高普對任何一個細節都一絲不苟，亦展示出今季要贏錦標嘅決心。而事實上過去一段時間，利記開界外球嘅水準的確有極大改善空間，今次舉動絕對對球員有幫助。

on9子攞牌先定猁捧盃先

我利強大了
on9子都可以去奧運

手榴彈d friend

我最愛既手榴彈戰術

我利變史篤城了

taa平時界外球揸住粒波30秒最後都係掟咗俾對面 快啲跟教練練下一野掉入禁區算啦

佳尼先耐，真係有半分鐘先掟到

好掛住她

講真走哂位都唔扔，都唔知做緊乜撚

自信嘅表現

有球過人係靚既

唔好話手榴彈
班友開個普通界外球都藤曬雞咁
靚簽

part time

死曼狗有成十條友下年完約

領隊都完約啦（強制）

唔怕
拖舟會帶半隊皇馬過黎

Why not both

執下角球 free kick果堆先

又黎料喇牙正

同1套分2次用
正巴回塘

有球差d出事

細個唔識性 覺得獌會歌好聽啲
依家當然YNWA啦

阿正小緊d野

啲圖無阿伯點睇呀

Xherdan Shaqiri is ready to answer Jurgen Klopp's call as the Liverpool boss ponders rotating his resources for the first time this season.

“I believe that I can play every position along the front line and the coach knows that.”

Via @LivEchoLFC

Shaqiri: “I played every position in the friendlies: I played as a nine, I played as a 10 and I've played as a winger, although with the coach you don't really have wingers as you change positions every time with one player going inside and another player going out.”

Hi la狗

？？

果球過人係如果變大腳清有機比人反彈，所以都算係有需要

Ox子豬到傻左

其實依家世一中堅係咪返到最適合佢既位置

就快歐聯小組賽 幫佢同法賓奴解下涷

下場打李城都唔用
打熱狗, 車 果幾場都好難會用

Exact7ly what I said earlier 之後踢咁多場 沙狗一定有得出

係時間要用下，15分鐘一定好過史獨

踢盃仔2個一齊出

幾時先有飛機杯踢

打李城出下啦，對面又冇華dee同馬列斯，攻力疲弱

過幾日等希臘野羸埋賓菲加 我利有望升pot 2

結果結局相反.

愛沙尼亞最受歡迎的運動是籃球和單車，更出產了Jaan Kirsipuu這位4屆環法單車賽冠軍和2奪奧運冠軍的場地單車運動員Erika Salumäe。然而，最近由利物浦轉投卡利亞里的卡拉雲就選擇跟隨他曾是愛沙尼亞國腳的爸爸成為足球員，更出錢出力去為愛沙尼亞推動足球發展，願望讓國家的足運可以起飛，追近毗鄰的歐洲國家。

卡拉雲出生於愛沙尼亞中南部維爾揚迪，一個只有萬多人的小鎮。身高6呎2吋的他擁有典形北歐中堅的身型，但是他初出道時卻是一名中場球員，更說過施丹就是他的靈感來源，希望能夠成為和他一樣的球員。作為國內的天才球員，卡拉雲16歲就征戰國內聯賽，幾個球季後，他已經得到國外球會的注視，曾經去過英超、荷甲和挪超試腳。而他亦因為公開追求女子組合“Vanilla Ninja”的主音Lenna Kuurmaa，令他得到了「愛沙尼亞碧咸」的稱號。

2009年，名帥雲高爾看中卡拉雲的能力，把他招覽到阿爾克馬爾，同時將他改造成為中堅，而他也展示出強勁的制空能力和逼搶能力，加盟首季就為阿爾克馬爾贏得聯賽冠軍。受到雲高爾的啟蒙後，卡拉雲在後防線上展現出非常穩定的表現，無論在歐洲賽抑或是聯賽，他的防守能力也備受認同。其後，轉戰德甲更讓卡拉雲走上高峰，他試過全季打足所有聯賽，帶領奧格斯堡得到聯賽第5位，得到出戰歐洲賽的機會。在荷蘭和德國取得成功後，卡拉雲引起了利物浦主帥高普的注意，將他帶到英超的利物浦。可惜，卡拉雲的表現並未足以勝任成為利物浦的正選，在雲迪積克等球員加盟下，他的上陣時間愈來愈少。而他也不希望在後備席浪費時間，於是在2年後轉投意甲的卡利亞里。

卡拉雲對愛沙尼亞人民來說就等於足球的代名詞，因為他讓人認識到這個人口只有130萬人的小國，更證明這個足球發展不發達的國家也可以有球員站立於世界頂級的聯賽。此外，2016年時卡拉雲更成為了國內球會塔林卡列夫的主席，希望除了代表國家隊之外，以另一個方式去回饋愛沙尼亞足球。塔林卡列夫去季獲得升班資格，得以在今季挑戰愛沙尼亞超級聯賽，卡拉雲更希望透過塔林卡列夫可以把愛沙尼亞足球提升至更高水平。

足球世界，從來沒有太多像冰島般的童話故事。一個小國，要以弱勝強從來都不易。愛沙尼亞今天仍是一個在歐洲不受重視的國家，但作為隊長的卡拉雲在現今只求賺錢的足球世界，出錢出力地推動自己國家足球發展，無論環境如何不利也默默地為國家付出，這份堅持已經值得尊重。

respect

夢囈 好好聽

Former Stoke manager Paul Lambert has dismissed Charlie Adam's criticism of Liverpool's Xherdan Shaqiri - and instead blamed the midfielder for the Potters' relegation.

Adam was critical of Shaqiri back in the summer, suggesting that the Switzerland international's poor attitude was a big factor in Stoke's relegation to the Championship last season.

However, ex-Potters boss Lambert launched a defence of Shaqiri and said the winger's efforts couldn't be faulted.

And the former Aston Villa boss suggested that it was in fact Adam who ultimately contributed to Stoke's exit from the top flight, after he missed a crucial penalty against Brighton.

整多張屈鳩我地怨婦同金錢足球篇

好高汁

點先有黑雨

當狗

有無巴打熱曼

入重慶大廈搵

曼好似又大巴陣

和係最好結果

仲有成粒鐘先開波 食咩宵夜好

杯麵

真曼留名

而家得出前一丁碗麵正常啲
合味道好差

合味道轉左發泡膠之後就冇好食過

獌個費特其實係攻中定翼
點解排陣 係打防中
之後又出連格 普巴打攻中
成日逼啲人打工兵

想睇熱打爆曼

中場中

咪呀，大炒獌打起熱狗我地仆街

同意

鐘意食公仔果個辣芝士海鮮

打和啦super

以前合味道xo海鮮好好食

出前一丁 煎餃子 再順手煎多隻蛋

咖哩同香辣牛肉都唔差

日式餃子

唔食牛 冇直接食過d牛肉味杯面，不過我覺得用辣係可以掩蓋味道同質感不足

英超世界講林拔
人渣真係撚屌黎

林拔

出前一丁隻魚湯杯面好似都唔錯
唔知係咪新出

以前特辣豬骨濃湯杯面勁好食

好撚肚餓

都唔知點撚排賽程
場波咁大戰feel
排係英國夜晚踢
搞到我地要捱夜睇

星期日仲要播場軌絕殺俾獌阿猁熱鏝睇咁識玩

La子個頭

嘩49000又出大巴陣？！

今場撐牙傾鳥 贏埋就真係收曼狗皮

正常

唔好呀大佬，支持永續摩daddy

平時睇開手機app無link

熱狗件波衫尾白藍漸變搞到睇落好似攝衫傻仔咁

trytry

mma大戰

贏輸唔緊要啦 唔好傷人

係咁撞

踢頭都無牌 果然兩隊都係mma隊

得左 仲要咁清 cls, 巴打功德無量

住死𥚃打！

佢地兩隊踢得好兇狠

見親盧卡古 都成日失波

打交未

兩隊都唔知踢乜鳩

送禮

ON9波

笑到

盧卡古

Lkk

叻仔

捉到鬼

未來隊因乜解咁撚廢

笑撚醒

普捷天奴瘦左 我地個廢中

厲害了皇者曼
識迫搶

即刻照肺

未來隊發緊夢

靴狗

屌你老母廢到咁都唔入

比利時神鋒

咁早食黃
仲諗著可以睇佢陰濕多半場先

俾獌狗壓住黎打，呢隊熱狗可以執柒左佢

轉咗3後衛打迫搶

路斯做黑洞 射果下咁驚唔諗住封
反而拳王飛埋黎做干擾

MMA VS MMA

打交 打交 打交

好撚廢

kane YC

做乜功夫熱俾人禁住打

笑撚死ali

兩隊唔止鬥mma仲鬥垃圾

獨食

好撚on9

兩隊賤種

拳賽嚟

咁都唔傳返更衣室驚唔驚比人打

想熱狗班主力直紅幾件~

最好kane/erikson

唔撚入都唔比kane

一推起腳博下都好 仲帶波

呢場波當笑片睇都唔錯

仲以為今場會好西
幾有娛樂性丫

ON9仔黎真係...

咁都冇十二碼

死獌狗又黑哨

愈黑愈好
一陣睇格劍

互含聯盟

4424你估浪得虛名呀

好撚黑阿 不居然唔俾熱狗12碼 真係估唔撚到 上季HI一HI 都俾啦

深夜西波真係不變永恒嘅定律

一隊mma一隊4424
真係e場波既球例係咪行另一套
熱鏟到人飛起無事
曼一鳩撞撚走人又無12m
乜撚野事

fa新寵vs黑哨始祖

英撚球王跌就可能有啦

淨係想睇兩隊打交拎紅牌，特別係靴狗

呢二隊同軌鏝差成班波

ali大戰靴狗

打交未呀屌

打架了

熱狗搞咩好似連腳都冇起過

真係往死裡打 好好笑

燈力萬軍

Ali隻手

咁都唔俾?

獨食到

拳王上左腦

牙fred

獨食過沙拿

High左野先落場

屌你dele alli 條撚樣淨係識玩challenege 踢波廢到

係咪同人賭撚要入曼聯波 先咁獨食

2隊廢鬥廢

應該係諗到新challenge 趕著表演出黎
唔係冇機會

助眠一流

隻陰濕靴狗好啱摩佬用

半場0:0，爽呀！

唔記得買半場和

問心 今場波兩隊鬥失機會
同埋mma+4424 娛樂性好高wo

幾下靚餐士 都唔諗住交 淨係望住龍門
呢啲大賽 佢肯交波比隊友 先顯得成熟 咁先係一線
下下死去真係

利申 由英撚角度出發 球會唔交都好

魔性盡現！

個個都係到等波到
兩隊啲進攻差到，無一腳似樣既攻門

果下自己射 唔比lucas moura
不過佢走盲眼位好勁

估唔到呢場波咁好睇同埋肥普fit咗咁多

返更衣室應該比人屌到仆街

肥普瘦左真係幾型

熱狗條中後場 自己交失仲多過對面攻勢

唔好話比lucas，扮射cup返出大位已經兩個世界

大力神今日都交失好多波

淨低個45分鐘淨係影條女ok？

不嬲都係獌私家雞

佢有埋呢啲足球智商真係不得了

兩邊都迫到咁快 多斷波好正常啫

剪埋頭髮 著埋老西
唔似某隊禿頭廢中 淨係識運動look

十足啲維園阿伯

仲愈來愈大個肚腩

熱狗

入波

屌佢kane個球 真係諗唔明點解唔交 比佢扭埋龍先入啦不如

咁就搞掂

Daddy就嚟要走

八月
哈利簡尼

追和啦，唔好抄daddy呀

又入

0-2

兩粒

快到

0:2

2:0

又係親親系列之後就仆街冚家剷

kane 真係幾撚勁
支點 拖波 頂波 射波都有
又有意識傳波
幾時過去皇馬
0：2了

暴聯

打起左熱狗唔係好事

羅馬個場都幾入得

即刻㩒翻住黎打

廢到